其實有香港呢個完美示範仲點會有台仔信中共？

咁都信一國兩制一係無腦一係五毛

為錢去大陸做狗番來香港做間碟都有人啦

其實點會無？ 正如腥港都有班on9 藍屍信依家腥港係無問題架啦

台灣都一定有藍屍

有樣野係 得台灣有 狗共同腥港都無既
就係民主。

依個亦都係台灣人最後堅守既城堡。

習近平係呢個時侯出招證明已經係時機
睇番岩岩選舉 國民黨大勝 高雄個個直頭親共
只係差總統選舉一步

然後慢慢比d經濟利益 加埋台版保皇黨就夠晒數

台灣佬弱智ga

其實台灣根本好多野都唔知你香港
自己啲新聞都未必睇

人唔仆街又點知真係仆街

傳媒公害

台仔唔睇新聞，睇親D新聞都中資收買左，近年已經無曬香港的所有資訊，佢地有D人以為香港人用人民幣寫簡體字

媒體洗腦加佢地國際觀差之下，好多人Link up唔到兩件事

佢地好熱衷選舉，但唔熱衷政治

有冇link可以睇下台仔點睇

事實就係仲有人信

又窮又弱智無得救

台灣記者平均智商唔過30 台仔信中共都無可厚非

台灣大部份人都好似香港廢老一樣
邊度有利益咪投邊個
民主都唔食得

好多收利益既台奸
當然呢班台奸有外國護照，一唔對路就走人

都係嗰句 你有錢就話信你
你支爆？睇下會點

台仔d新聞

連台妹都唔介意嫁去大陸喇,啲台灣後生仔依家都好多去咗大陸發展喇,所以台獨都係得淡笑,都係講錢最實際.

連香港都有人投建制、用WeChat、飲喜茶、玩抖音

台仔點解唔得